經歷左617 警犬放狗乸出黎

話唔定佢到620 621都會咁做
佢地係想令我地似恰女人 冇民心
希望有文宣巴打諗d對策

例如用男女平等 咁反擊佢地
做左依類宣言 等義士巴打少d 顧忌

自推

揾返女義士出來

細細力

女義士上次俾警犬打到死咁滯

推